究竟有幾多偽勇武派

點解要上前線，威囉，型囉，上次沙田街坊都可以係地鐵站盡力撲，點解有武器反而要玩陣地同驚
希望明白抗爭係需要對最暴力源頭，謝謝
只係覺得可能要轉手段

都唔需要同你交代

咪分化啦
邊個拎條命出去為型嫁

只係叫佢地諗下，唔等於叫佢地交代

大家見到有人受傷/被捕都好嘈
但記住出得黎就係自己人
語氣盡可能都客氣少少

無心理準備嘅手足
即使你裝備再好
都留返係中後排
原因好多人都解釋過

有心理關口未過到
大家都會尊重理解
每個人都有自己嘅位置
可能有和理非錫身 full gear出黎
唔需要推人上前線

唔好忘記一開始大原則
兄弟爬山各自努力
唔好阻到其他手足嘅情況做自己接受到嘅抗爭
多謝大家無私付出